
                      Película entretenida,aunque de guión un poco enrevesado y difícil de creer que al final resulta ser simplemente una historia romántica mas,pero se puede ver.
        
            